Instagram Facebook幾時廣告仲多過睇嘅post

本身都冇乜野做想碌下
屌佢老味而家啲廣告多撚到連碌嘅興致都冇埋

越嚟越少人用
post都無人出
咁咪出廣告

用Friendly 啦, 無哂廣告

咩嚟

玩抖音好過

唔係冇人出post, 係個algorithm 唔識push

Friendly for Facebook by Friendly App Studio

Instagram有冇

有, twitter 都得

Android搵唔到